[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2390)

fast

Dodo勁

基爾快啦

psg

過奬

基爾落到咁都贏唔到

巴黎對面差d世界波

1.5/2

做做開post贏大錢

狼堡快入

rb入多粒
基爾快入

大家咁話啦

維利法蘭晉級

中 半場1.5細
好彩臨買前轉畫番細

係就好笑

2x1同路

ALL IN過肥年

基仔入一粒啦

都有7.25倍

7-8個人比psg 1人爆入去

屌，狼堡唔追和，基爾又唔入
又迫害

這樣睇法丙都唔係冇機會入波先…

account冇$ 求有心人捐助幾十

狼堡

rb盤王

oh 球王熱身

基仔幫幫手

禾夫

psg?

基爾入到2球未

巴比

屌又差d

基爾求下你

又訓地

星星個一千收息

RB ng

兩球差啲幾時響機

一陣出埋局就輸死好多人

psg個賠率急轉

包皮落場都係吸飛

今年TVB冇德國盃專區？

rb hea 返陣先ok?

唔好 客會贏埋

德國盃成日角細點賭

空曬都飛機

系...

維利晉級有冇得諗

買細囉

屌 基爾大波已死

psg 客其他60倍

Psg入4球無咩可能

奧格死唔去真係好好彩

賽前5倍

經過琴日 寧願唔賭都唔買角大

基爾打假波？演員黎既

主晉 6倍

rb個個飲哂紅牛呀?........

基爾大波想點

睇住4 5球必入都入唔到

RB哂咁多波，好似唔想贏咁，不過禾堡零攻勢

屌個日本仔 基爾可以2碼空門炒高

5c

角大了

巴黎買細波真係執錢咁執 點解咁傻豬

Psg屌4球啦

強陣

6c

基爾仲未屌入

刷咩撚

球王上場未

rb 真係太勁， 俾對家入一粒先再踢過ok?

9.5S 針

Rb8.5 9.5快

巴黎成隊無帶眼鏡

基佬想0-0完？

ok

基佬幫下手拉

8.5s點頂

爆了

屌唔入就輸反擊了

基爾谷哂上去
奧格防守越打越似樣
如果有即場 會買少少客

防反*

基爾獸贏即刻出彌敦道大叫啓仁裸跑

球王黎啦

支持

456

麥巴比入波未

臭基佬幫幫手啦

球王放假

星星個1K 巴黎fg唔會燈到0-0或者主fg掛。。。。

準備打加時 入456

拉狗一定好失望

笑話SG

巴塞大回飛

星星cls.....

8.5 9.5

大戶星星有咩所謂

早飛伏撚左

我會買mc f g

屌你唔入比人入啦

死基佬入未呀

主 擺明想等12m

基佬

禾夫ng 要點先中到
俾球12m 得唔得

好靜啊球探

都入唔到禁區

巴回到……

到底你買咗啲咩

基佬幫幫手啦

1點半3場西撚到

唔係講笑， 補個no goql 先

主隊差d自殺

垃圾基爾搞死我個大波

入未呀狼堡

補多d！

$10

no goal買邊隊會穩陣啲

PSG

基佬13腳得2腳中

psg 盲人足球隊

如果唔係日本仔2碼唔入

宜家都唔洗係咁撳平安鐘

Psg 00幾倍

好快0.5/1

基爾求下你入

久守必失

傻仔教練

8.5都要死

都唔似有

琴日兩場都6c完

橫掂都係搏， 補多$10 主ng有12倍當買保險

巴黎對面yellow 教練鬧人

睇下直播班死基佬搞咩先

屌 狼堡

教練比人趕走

35倍巴黎No goal有無事後飛睇

又玩半4全6

精選即場法杯

基爾食左屎

基爾

狼堡追和未呀屌你老母屌你老母

比人禁屌 基爾

巴轉盤未

1.08 ng 有事後飛睇

屌你老母臭閪狼堡

買左果兩場仲未郁乜。。。

中左出飛

死基佬290蚊都呃

3場垃圾波

想睇0-0 加時連入

你個張上個波post都有啦

放心 完場0:0嘅話實有

無美斯？

基爾入一入啦

0.5/1

又冰角

唉， 見光死， 下次有派錢波唔分享了

後備

+3穩過狗

德盃角細盃 好在忍手唔賭角大

點都會有一粒掛

冇留意

基爾贏抽一個派

基2入未呀屌

Gel到上太空都得

Lm

lm

我都無..睇左成場 唔敢入

新年D波出黎呃利是

再入德盃角大 要乞食

ok 派硬

客-3 2倍 客w1.6

基爾赢到我去刷牙

中伏 串左

我了

留名

講還講

食糊位

驚閪 對面皇狗黎姐

基2比人禁屌緊？

LM

Psg 0:0完死幾撚多賭仔..

基爾60%控 射門多過對家

巴黎無腳中？ 盲人足球協會主球隊

絕殺客啦 好嘛

比多2c

psg玩到咁盡 要加時先嬴

0.5/1要考慮下

psg 半正選踢丙組踢咁既柒樣，咪撚打法甲啦

無屁馬差咁遠....

無 得2個正選

法丙仔絕殺巴黎就爽了

跪求3角

拖肥 唔出巴西仔 睇黎送分比鏝 落同市面

絕殺硬客啦

藍十❌
托盧❌
柏林❌
華歷❌
比蘭❌
奧格

狗堡和到直播打飛機

巴黎打算加時狂入

得佢識入波都唔出

應該好多無買讓球既人都支持

出禾仔打正前

死基佬入一球啦

屌入波未基爾

psg 85 分鐘左右一中龍就入

psg又出黎殺賭仔

基爾我屌你老母

基耳咪撚要我走盤

Me

基爾係咪玩呀

主 神救

仲係1:0 唉

開始中龍， 主隊仆街了

法國psg都幾撚癲

一陣盤都輸埋

仆街基爾獸要輸半

等睇基爾失波班撚屌跪求基爾追和拎番個本

3場都冰封入球

我買平手盤黎姐

2球都00 想點

有冇人支持rb入多球

全部啲波悶到

Shiga lin

支持rb失番球

我都係

支持呀屌拎番個本

屌，原來星星係黑個無入球出黎，唔係主入

我淨係想基爾入一粒

想大注補psg no goal

咪就係平手盤呢D
人地唔入波就屌鳩佢地唔入波
一失波就喊苦喊忽係度求走盤

咁樣輸

想睇你大注補再開客fg

真係輸埋

屌你老母基爾臨尾香

輸埋

中

奧格好波！

屌撚左成場 入唔到輸9埋

有無奧格手足

臭格

你老母沉日下盤今日上盤 德盃正臭閪

垃撚圾基爾

如果1-1點算

禁屌唔入通常對家入定理

含

話撚左你班撚屌

垃圾基爾

奧格唔使輸仲可以入埋

聖日耳門法丙都打唔入

on9垃圾到

基爾個邊比多球

屌你老母基爾！

基爾個落飛太假
果然

屌 rb換埋科斯貝治出黎 等睇2:0

有

奧格gel

仆街基爾

魚夫之寶入未

基爾針

有無咁撚假 miss chance 跟住 屌你老味俾人絕

基2痴撚線

基耳我屌你老母

巴黎入未路仆街

事後撚全面進場

買基2 驗腦了

乜撚都係細

應該一陣04上盤都開埋

買巴黎都要驗腦

我好日都唔會玩埋啲19盃賽
呢場臨三分鐘都玩 就知

一齊驗

兩隊加埋射得一中

平手買高水定律又中

8c

痴撚線巴黎輸球先啦

完 豬年

德國盃跪求兩角

針

0.5/1都要考慮下

比多c啦

巴黎初盤 3.5/4 痴撚線

咁快

Ifc等

8.5s手震中

快D跪求基爾追和啦

買左奧格0:1

刷咩撚 又唔撚入

3.5s 巴打一齊gel？

屌你老味閪係大陸想買rb同奧格盤
買個下先黎wifi用唔撚到 on99

下場唔好再買大啦 琴晚奶到啪啪聲

又話屌打到仆街 RB ng 又輸 唉

Psg求下你入一粒

psg真係死撚左佢算啦

基e 收皮啦

德甲打德乙仲買德乙

死基佬

冇啦

有無奇蹟？

星爺

和到我乜都得

比多c

慘 無買維利+3 買咗基爾串RB

買左維利ng，原來no goal先岩

基爾追和抽一位手足派

l m

臭格 補時得1分鐘 假到

基爾重飛又假波了

PSG 0:0初盤幾多

基爾好廢

我

又輸五百

Rb咁都穿唔到

奇蹟9c

9c

3串1 輸巴黎隊仆街

屌， 爆左8.5s

基爾呢場頂撚到盡係追和 唔撚會cup到 信我

果然死晒係基爾到

針多注8.5s

屌 8.5 慘死

on9 咁都爆8.5

唔係入波屌你咪撚刷啦

基爾馬會送錢咁送

PSG笑撚到仆街真係...

1:55 果時得返15.5倍…跳走左個17倍

狼堡補幾耐

有冇巴打入psg fg now

場場冇波入想點

咁樣爆on9

平時德國佬趕收工， 呢場補4, 係咪想爆埋我9.5s

9.5快d同我開埋出黎

正式宣布psg成功守和法丙球隊

補多90分鐘都唔入架啦臭閪狼堡

屌你老母基爾廢到

psh竟然一球都唔入

8.5 9.5 又打和

死全家都益左佢地 法國爆炸啦屌

屌垃圾基爾 降班啦

要all in鏝了

另一場法丁贏法丙

有無人買咗鏝？

基爾勁呀 落飛落得咁重仲唔做番啲野

35

有無巴打用開pps 即時過數？
依家好似收唔到驗證碼短訊

果場唔係想像中穩， 即場睇定啲先穩陣…

屌成班psg 死廢隊 1.02都開唔撚到

死基佬200蚊都呃

ng1.29 比狗買

星星收息又爆

allin1.14收息 ？

係喎，好過買盤

新賭嘅手足又可以見證星星強大嘅功力

屌你爆我1c
成場無玩過

1.02都開唔出

星爺勁到大巴黎都ko埋

Psg玩到00

唔找數係咁架啦

又可以買no goal
上樓機會

Rb完未 串左巴黎no goal

輸左錢， 但係贏左經驗

卡叔 巴比 -1球王

再一證明
杯賽比狗賭
聽日準備all in 10k 澳職追數

完

Psg擺到明教頭問題啦
死係中間去，條邊空哂都唔放
搵包皮打中間

完左啦

可能練下陣姐

Rb差一角

基爾都有人買

呢個加時幾好 等埋345

早飛本來想要基爾 轉左狼堡 不幸中之大幸

星仔你而家真係一身都係經驗

輸巴黎 贏RB都好
仲算正數

馬會原來有啓示

一早貼左俾大家
我買埋臭格都幫唔到大家燈

鏝唔似贏到愛記兩粒
要下盤了

曼城三中堅無法 _ _

美斯後備

無法無天

psg有咩好買

唔係掛 過關要左半主

狼隊都炒到佢？？

仲有人諗住買PSG

曼半大

客ng, 100%

波逐場計

屌 我笑左 以為針左8.5角細
點知我買錯左2.5細波
今日有d運仔

今晚係上盤日

07-02-2019
03:32 半場入球大細 星期三 4 愛華頓 (主) 對 曼城 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.73

allin左psg入8強

上盤自殺日？

PSG做咩野
對住丙組都要踢12m?

Psg會贏 放心

下盤3串1 皇馬 杜塞 西布朗

巴黎會唔會玩到輸十二碼出埋局

杜塞大船

中， 不是冇買

德盃都兩場上盤 跟住落黎唔洗講啦

psg10

我買左奧格果陣係下盤

好難估唔中

又撚狗 加時30:0

基爾憑咩做上盤

psg加時ng真係派錢， 頭先都仲有1.44…

博主晉 買完一分鐘玩完

仆街psg

恭喜

巴塞死都唔轉盤？

屌你psg

psg明玩鳩賭仔

笑左 psg

轉咗 皇4.3 落到3.4

應該仲有一球啦 但咁低水
搏no goal好過

足球過關 5x1
星期三 4
愛華頓(主) 對 曼城(客)
入球大細
細[2.5]@2.60
星期三 5
哈化柏林(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.80
星期三 6
史浩克04(主) 對 杜塞爾多夫(客)
入球大細
細[2.5]@1.83
星期三 8
些路迪(主) 對 喜伯年(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75
星期三 13
巴塞隆拿(主) 對 皇家馬德里(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.75

入多球都得

防衛者+藍十字 盤=派錢

想all in曼城半主

半客先係

派俾馬會

巴塞果場好明顯引人買下盤啦
上盤必勝

盤啊

係咪架？

痴撚線 psg ng都仲係得1.5 入硬？

足球過關 4x5
星期三 7
鴨巴甸(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
讓球
主 [+0.5/+1] @1.65
星期三 11
赫斯(主) 對 利雲斯頓(客)
主客和
主@1.67
星期三 6
史浩克04(主) 對 杜塞爾多夫(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @1.77
星期三 4
愛華頓(主) 對 曼城(客)
讓球
客 [-1.5/-2] @2.05

$ 200.00

諗左條必中過關

鍠必勝客啦

係，佢會40:0撚手足

唉 本身都想買無柒頭搏下 但係諗返起琴日多仔加時nba 都係買100蚊psg ng睇波算

正路法丙焗攻， 好易輸多球。 但psg今場明玩野， 加時入左球就好難講

做咩要買曼城

見到冇些路迪 鬆左口氣

尾關好撚驚

盃賽 擺明收埋錢踢假賺多份

1.6x 水見到都唔想買

岩岩單頭買左.. 主場太FIT
1.69都照要左-1

穩贏

直接+1囉

轉盤咪要比高水你 嬴硬既波梗係低水

半場入球大細 星期三 4
愛華頓(主) 對 曼城(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@1.73

$ 1,000.00

拖肥呢D垃圾.. 半場炒佢兩粒唔過份

psg命中率高咗咁撚多嘅屌

我見到鴨巴甸 曼城。。。

巴塞無美斯…

睇死今場鏝失分

買多注psg ng睇劇本

亞古獸

愛字頭精神面貌唔錯

psg冰封入球

11.5S

拜仁快到 比人入

哈化goal～～～～～～～～～

點解冇人講拜仁個場

有冇汗濕?

拜出嚟搞笑？？？？？？

拜

連續兩場深盤出事

買左半大

04
鴨巴癲

拜仁係咪on9

拜仁勁

今晚喲波

睇黎鏝都出事

屌你老母拜狗

早餐注

Psg加時大波

秒開半大

屌你老母些路迪 入未呀

半大 xashed

早餐都500蚊

買完即針

PSG 撚狗

巴黎我屌你老母

拜cup佢老母

拜狗秒半大

鏝入未

原來拜個場殺fg,大家定啲

半大只需7分鐘

PSG正仆街

咁就無左餐飯

曼城唔入比人入

鏝拜杜

7分鐘兩球
90分鐘26球

爽

巴塞隆拿點睇？

PSG原來係BVB劇本

假撚到psg

Psg賤到

Psg加時開大

Psg擺撚到明係撚賭仔

03

psg撚狗咁撚

里爾受讓派錢係咪CLS

無得追fg ng

筍到唔敢要

諗極唔明點解佢受讓

賤種蝗同賤種巴

曼城 拜仁 杜塞爾多夫

買左. 送錢波

照買里爾

睇好雷恩盤 但唔會買

星期三 13
巴塞隆拿(主) 對 皇家馬德里(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.18

$ 1,000.00

冇即場唯有買少少睇波

鏝半大針。。

屌咩 買埋西布朗丫唔爭在

些仔半大是否已死

巴黎2.5b cashed

我屌你 同路 jump得

04入波未

些仔0射門

皇馬又要贏了

皇馬坐和望贏

買左半大 睇黎已經仆左街

拿子差啲入

曼城又撚手足

俾啲時間我

曼城快半大

皇客勝

鏝中眉

Reddit開唔到

些仔唔入比人入

MC中楣

屌中眉 半大呀

Rb中位數
巴黎打假波
馬會屈機到

呢d先係波

鴨巴甸 針

曼城唔理住，似乎拜仁撚手足多啲，近十分鐘得一射

曼城1碼中柱頂

冇美斯既疤=垃圾

些仔 屌你快手

格拉goal

拜仁求下你入

謝拉特goallllll

點賭

RM goalllll

登地20分鐘全大左

真馬goal

今晚賭親都盲人足球

唉星爺

屌你蘇狗連波都帶唔實

上 真馬

星巴克

些仔屌你快啦

疤半細點頂

皇馬

前鋒甩腳
後衛派膠
點玩

鏝快入

垃圾疤學人讓賽

些仔
玩夠未

鏝入PLS

皇巴波大go

拜仁快入多兩粒

星仔 太好人喇

鏝半客直播屌豬肉

拖肥咪撚阻住哂啦

有牙星 無窮人

些仔半大jump

小星星燈到仆街

些Goal

些仔半大jump X2

逼害手足

繼續入幫幫手

m c

拜仁 曼城 撚手足

些入幾多都冇撚用 疤

巴塞真係串到美斯後備

佢買咗啲咩

見到同佢同路就知jump得

高水疤半一

曼城 巴塞

拜波都唔想射咁

拖肥踢入自己龍啦

有link?

好似仲有里爾

上次對閪維爾已經唔撚尊重比賽 正臭閪

又話放分比mc 主場勁到癲

點解要燈呢注

拖肥fg

仆街 我分咗兩條飛

仲有曼城角11.5s

鴨仔11

又黎下盤日？

俾半場呃下大家錢先

英超又角細

黑撚到 蘇嘉差唔多場場都帶波入 買中嚇C大球

超

屌你老母 psg 加時入3粒

些半大爽手

唉屌 下盤日準備jump

個個乜撚野星 燈撚到

屌你老母格流

愛華好勁

巴塞含撚係無用的

拖肥專心聯賽護級啦屌

曼城

死鏝狗

仆街杜塞JUMP 埋.. 睇家燕媽媽算

個馬琴都唔知出場做過d乜鳩

04

04goal

巴塞半大未

德盃全上盤 屌你老母閪

好心愛華頓就讓分啦

史浩克1:0

曼城入粒啦屌

屌你 燈撚到

下半場會讓

你安靜少少無人話你啞

早知買04唔買鏝

拜呢？

鏝已中伏

拜唔開盤 誰有空去理會

nonono 佢唔出聲你點避

鏝半大....

些

屌你老母謝拉特做球員同教練都咁柒

買10蚊角細 鏝果場當睇波算

些仔屌 快手

十分鐘入唔到1粒都唔駛諗佢半大

辛尼廢撚到

杜塞正仆街

佢仆街到 開波前1min先講 仲要成日即場燈 避撚到

史些半大

屌你老母馬琴單刀唔入

些 最後10分鐘

曼城後衛係度互屌

鏝成功撚狗

傳得咁靚 都落唔到腳

屌你老母臭閪疤14號 單刀都唔入

鏝狗唔想攞英超咪早講

些半大 jump

美斯熱身未

巴菜ON SIDE單刀都唔入. 垃圾

格哥半客頂

曼咪再刷

鏝8.5

唉 你都知點解架啦

屌你些 快撚手

里爾RC...玩9完

鏝快D入啦

曼食左藥未丫吊

屌你老母又紅，法國盃劇本

鏝要錢唔要面. 冠軍都唔撚要.. 仆街黎

今晚全針 仆街

Rangers 大

雷恩 買主勝！！

拜仁玩夠未，波都唔射

屌你老母里爾

波爾 里爾. 一撚樣劇本. 我屌你老母

疤反勝3:1 我幫星爺含

唔係邊得嚟受讓

利爾受讓原來係咁解

心靈格流大波又中 屌

鏝-6c

些學下隔離格流啦 屌

愛華第一球

屌你老母曼城-3，拜仁-2，杜塞-1，點嗌呀仆街

屌你老母一見里爾禁屌即刻紅鳩佢 法假盃

曼城半場比粒 比我收番條屍

屌咪再刷

些唔入比人入啦大佬

-3

今晚蘇超德盃最撚正氣 買咩臭閪鏝垃圾疤

不必

曼城嗰場咁快5c

曼城踢得好大壓力咁，後衛驚撚到亂清波，辛尼出波廢既

鏝-3c

拜仁撚緊手足

些-1

鏝-5c

球半兩球要三球先得

8.5？

Yes低水

格流12m

我半格收貨

拜仁波都唔射想點。

些半大到一世球迷

鴨巴

而家想上11.5b係咪太遲

里爾 RC 應該入得大波

最好10.5

佐迪艾巴 馬琴 兩個快d空難斷腳死

含啦 拜仁

杜塞攞返打德甲個陣啲火得唔得

巴塞敢唔敢反cup

下場

些jump

美斯未出就話下場

快手追和先啦

怕呀球王斷腳

鏝半大輸一半都唔得..

就係你條仆街

曼城唔換走辛尼唔洗指意贏

9.5 10.5高水叫緊

賤種曼goal

輕鬆輸一半. 屌你老母

鏝高

曼goal

屌 曼城1/1.5咁都收番半格

0:1

曼入波唔好刷啦

有無人自由盃要士亭？

1.7x買好似
等10.5都想買多幾雞

鏝終於入

鏝01

鏝快D入多粒

屌你老味些

？

真係我入波

曼城 雷恩 巴塞同我入波

半大收屍

曼-1重現希望

主刷

巴皇同我快D入多三粒

睇睇下死左, 鏝果球點入?

利爾fg未

Bar大波未

巴入5球ok?

鏝贏就算 唔好穿盤

幾雞
入左波等死

贏半都唔好

罰球傳去禁區俾樓上個位頂入

疤中眉

大衛施華罰球，拿撲迪頂入

拿蛇

拿子

曼GGGOOOOOAAAAALLLLLL

美斯出黎救世啦屌，班垃圾出唔到大枱

-3c姐
不怕 咪當比番馬會
CASHOUT左本金+小小利潤了

買左10.5 等死 入左波

屌你老味些
BLACKLIST

辛尼唔撚好再越位都有得刷下

愛記幫拖

曼-2 拜-2 杜-1

入完1球唔刷角了

認真巴踢到pat屎咁，睇緊live

半0:1 緊緊中到

我蝗客勝有望了

半大24

曼上場又係6角,半6全6...

千奇唔好

無美斯嘅疤

拿華斯可唔可以唔好咁勁

上場5:1

巴皇快D入波啦

批准

.

雲尼斯奧斯vs Malcom

兩個鬥敗家

噴精讓半一 對家穩

半場換走條垃圾14號啦

屌你老母法盃做俾雷恩嘅

古天樂一齊走啦 0用

何輝做乜撚

兩個鬥垃圾 哨牙蘇直頭唔見左

只有美c與黑美c有得睇下

曼10.5s???

巴黎會唔會揚得滯

葡半大

就嚟全隊換哂

痴撚線 里爾法甲第二受讓真係假波

曼城 雷恩比一球

下半場梅西出黎入波OK?

鴨巴追呀

鴨巴甸Goal!!!!
追和PLX

屌你老母謝拉特唔係俾人追和咁撚假啊嘛

係咪內定雷恩冠軍

蘇超一人一球12m

里爾頂埋個下半場OK?

屌那星買左利爾下球就紅撚左
假撚到

曼又半6全6我祝成隊空難

曼2.5s頂住

鏝刷c

鴨仔快追和啦DLLM

疤鏝齊空難啦

無11角都要空難

鴨巴紅左特別勁

一po就打小個 針

刷角未 垃圾鏝

2邊一齊打小個

好野格流紅返個

Cls蘇超假波 rc1.5b

曼城
鴨巴
快入多球

9角ok了

04 3：0

鏝ng

04 正氣

-4c 快刷

賓周加！！！

鏝-1
些-1
賓-1
拜gel

feel到鏝無入波，0-1到尾

雷恩主勝有大飛

自由盃平手盤無人買？

阿古獸玩完未呀

賓菲加正氣

又要補番角細 垃圾鏝全隊空難

諗落鴨巴大波幾抵屌

8C啦

屎扑停屌你老母

賓Ggooall

咪撚咁假啦謝拉特 送rc

上場作客都炒喎

鴨仔3-3完場 完美結局

垃圾鏝刷角

鏝比多球啦屌

些GGGGGOOOOOAAAALLLLLLLL

c pls

哈化goal

2:2 拜

足水補番10.5s算 怕撚左鏝

抵死 拜仁

70分鐘no goal 2倍定律

哈化2中2goal

鏝-2c

一補就有角

諗起上場對阿妓我慌了

抵死 冚家剷拜仁我屌你老母死臭𨳒

愛仔上場都係半4全4

士砵亭咁廢嘅

拖肥都攻到下

鏝比人入一粒啦

愛仔果場我有買
噴血

鴨巴gogo 大難不死必有後福

鏝入未呀
巴皇大波已死

咪1:1囉巴

賓周2:0未

過關
2X1
入球單雙
入球大細
星期三 19 柏利斯天奴 (主) 對 麥德林獨立 (客)
單 @ 1.90
星期三 4 愛華頓 (主) 對 曼城 (客)
大 [1.5/2 球] @ 1.93 $5000

鏝唔出kdb應該無下球

雷恩班仆街對家紅左個都仲未入到

鏝11.5s頂住

賓菲加半大未

巴塞比多球啦

鏝狗又贏波輸盤撚賭仔
光頭狗屌你老母

賓周半大未

三分已袋,理撚得盤

針啦

鏝

雷恩打多個唔識入？

鏝狗俾人追和就抵撚死

我10.5

愛無乜威脅既攻勢

原來鏝9c左

鴨仔快入DLLM

鏝
鴨巴快入啦

巴塞比多球

0515個場主又要閪了

好撚彩補飛 仆街鏝真係無角

唔會無角 12c ft

屌 鏝快撚D 啦

鏝入多粒呀

屌 賓周妹到

鏝城入粒得唔得啊屌....

刷到角就帶

鏝 針

曼城比一粒

11 ok?

半6全9 鏝全隊空難

鏝畀多粒啦

刀仔鋸大樹

賓

未刷姐 岩岩10分鐘都刷左4個啦

賓周

贏波輸盤，都要空難死

曼城入未

愛曼個場睇黎都要補5~6分鐘

屌你賓菲加碌地多過踢 半大針

利爾GOAL

利爾 Goal

里爾勁撚到

里爾goal

雷恩笑死

巴塞7成控球 主隊識唔識踢波

停角停到尾 空難隊

利爾 goa

屌你老母雷恩成隊死左佢啦

睇住場波無買都諗緊雷恩做緊乜柒

心靈利耳客晉又中